
Задания от Эйч-Навыков

1. Реализовать структуру "Множество" (Set) которая содержит только набор уникальных элементов: dataStructures/set
2. Реализовать LRU-Cache (кеш заданного размера, при добавлении элемента, если мы не влезаем в capacity кеша, удаляется элемент, к которому дольше всего не обращались. При чтении элемента - обновляем дату его последнего использования): dataStructures/lru-cache

